水炮車專為夏愨道戰場而設

所以點解會有一大批人留係呢到

根本就係班換衫黑鬼帶頭